落雨要出街既話 女人真係要考牌

平時落雨唔識擔傘(姐 )都算啦
落緊咁大雨你著雨褸撞黎撞去都算啦
仲要著撚住雨褸坐係巴士啲位
自撚私
認同落雨女人出街要考牌
關你撚事咩 我鐘意著住件雨褸坐呀